有冇人到咗十一月就開始發情期

一見聖誕燈飾，立刻想到拍拖，立刻想到女性，立刻想到短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。

樓主醫番都晒藥費

我一望到私生子就諗到聖誕燈飾